文尼決賽出到？

到時非洲盃應該打完

實出到